大快活啲醬

次次食大家樂/大快活d醬都亂咁唧
今次仲唧係塊扒上面

我覺得好正常 係咪我個人問題

我都冇乜嘢㗎

只不過佢個設計應該唔係搞濕塊肉

執餐果個鳩擺之嘛

塊肉紅色

最慘真係熟咗，唔知用埋啲咩肉煮極都係紅

m記d on9都成日放炒蛋係熱香餅上面

其實食咩都無咩所謂

最緊要有火腿通同齋啡.

醃得耐

鬆肉粉

正常應該放側邊
利申 做過大快活水吧

鳩足100啦今次直程

都幾難食

整到勁濕

平時hi到邊都算 今次放上面

其實吉豬個塊檸檬有咩用

檸汁吉列豬

你就想啦

塊檸檬比你沖茶飲架